油桶燒烤爐

有冇人知邊到買會平啲？
屋企嗰個用到霉晒

即係呢啲

淘落嚟運費應該貴過個爐

咁有錢就唔好諗平啦

大埔實湖果邊好似有得買

寶湖

何以見得

唔該晒巴打
不過大埔太遠啦
攞唔到返屋企

聯和墟

自制

Call van仔 好方便